В этой задаче вам нужно будет реализовать спинлок, используя наработки в задаче `atomic`.
А именно, в `atomic.h` нужно добавить определение структуры спинлока `struct spinlock` и функций работы с ним.
Не забудьте использовать `__sync_synchronize()` для того чтобы установить барьер.

Замечание: Пользоваться библиотекой pthreads в файле `atomic.h` запрещено.
